支聯會連64都搞唔到，咪汁柒咗佢囉

反正大中華膠比社會淘汰

比埋下台階大家

根本六四紀念館係無鳩謂，執柒左佢啦！有心了解六四，上網搵料都得到

仲有，政客本身搵埋搵埋咁多錢，更加唔應該要參與燭光晚會人士捐錢。參與者出力，政客出錢，咁樣的追求民主才是對等

「終將受到歷史既懲罰！！」

六四，已經係別國的事

六四晚會唔轉型，就執柒咗佢啦

仲6乜撚野4, 其他國家既野唔好干預, 咪浪廢時間

籌唔倒錢自己執
玩到七一連民主黨都可以執埋去

先攻擊同路人，再攻擊敵人

冇得聽蔡狗哭喪

民主中國who fucking care

我地光復香港
佢地輸出革命

推

民主中國對香港無意義
香港人已經唔想再被中國統治
六四？wfc

一啲反抗意志都冇
仲話想建設民主中國

後退就識 反咩抗

true 摺埋啦

31年。

支那會？

所以係時候收皮了

一黎佢未退民主黨
二黎佢重係支聯會發言人
今年又可以聽蔡狗哭

老鬼邊有咁易死一陣爆大獲重得了